新警察故事算唔算成龍最後一套好睇既電影

真心好撚正
之後果d奶共戲

抹黑後生

明明係成年人問題
講到父母好偉大禁

新宿事件

唔……好……開……槍……呀……
支……槍……無……子……彈……架……

頭段個啲煽情戲
唔係有咁慘得咁慘七情上面就叫好戲架

屌

新宿事件都好睇

agger

佢既代表作

新宿事件 好撚灰

呢套先係最新嘅警察故事
不過扮大陸公安

我夠知 我話最後一套好睇

蔣怡

樓豬講緊果套好似真係叫新警察故事

睇完好沉重

錢嘉樂演得好好

你呢套叫警察故事2013喎兄弟

其實有套叫神話既我都好中意，

好好睇

不過離題唔係警匪

sor睇錯題自一打

主題曲好好聽

最尾中國人自己內訌
先比日本仔一野收皮

成個故事就已經帶出支那人既劣根性

見利忘議，唔團結

英雄變狗雄，唔知恩圖報

btw出戲睇到眼濕濕